1. 任务管理——统一管理任务相关信息

2. 文件管理——规范化管理项目的工程目录和文件版本

3. 流程管理——实现文件提交审核流程，部门间的协作流程

4. 通讯系统——局域网内的即时通讯系统

5. 统计分析——实时了解项目和人员的进度情况

6. 插件管理——基于生产软件的二次开发，提高生产效率

7. 在线审片——随时随时在浏览器中直接QC给反馈

8. 多地协作——跨地域协作，外包管理，便捷看任务、给反馈、文件交接